
Allez sur le site http://amauryattig.bitbucket.org/index.html pour ouvrir le jeu. Fonctionne avec Chrome et Opera PC et Chrome,Firefox et Opera Mobile.

Pour commencer une partie, choisissez un niveau dans le menu déroulant "chooseLevel" et cliquez sur "startGame" dans la zone en haut ŕ droite.

Les niveaux qui fonctionnent présentement sont 1:Corneria,4:Fichina et 5:Sun.
Les autres sont en construction.

Les contrôles de l'avion sont sur le pavé numérique 4/5/6/8 pour les mouvements et 7/9 pour freiner/accélérer.

Bonne partie!